### What is this repository for? ###

Aplicacion en c/c++ que simula la actividad en un supermercado cuando que los clientes ingresan, toman carreta, compran y realizan el pago. 

Las estructuras por las que pasan los clientes son listas enlazadas, listas circulares, colas, pilas etc.